請波台人自重

否則進入羈留室